你今日游說咗公務員朋友未

已游說
成果：
3集會
1罷

大家呢